日本限制入境有無得諗

可唔可以游說日本果邊，針對有確實証據既黑警唔比入境，等佢地永世都唔可以入境日本。呢樣對佢地應該有阻嚇性

推，可以點做

推

一早講左要
黑警連家屬都應該要禁
等d警嫂冇得去日本

取消火車頭免簽

全部香港護照
特區/bno 入日本都要預先上網登記，申報職業
提供證明

有個名單先有機會做到野...

支持

其實有個類似嘅program